% !TEX root = ../vorlage.tex
\section{User Interface}
Im Folgenden wird der Screenflow in der Anwendung vorgestellt. Es wird jeweils die Server Seite sowie die Client Seite vorgestellt. Beide Parteien starten mit dem in Abbildung \ref{fig:init_screen} gezeigten Screen. Der Server würde an dieser Stelle den Knopf \textit{Create your own world} und der Client \textit{Join an existing world} drücken.
\begin{figure}[ht]
  \centering
  \includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/Screenshots/1.jpg}
  \caption{Initialer Bildschirm vom Server sowie vom Client}
  \label{fig:init_screen}
\end{figure}

\paragraph{Server}
Wird der Button \textit{Create your own world} gedrückt, agiert das Gerät als Listen Server und nimmt jede eingehende Verbindung eines Clients an. In Abbildung \ref{fig:server_screen} ist dieser Bildschirm zu sehen. Auf dem Knopf \textit{end hosting} kann eine zuvor gestartete Server-Sitzung beendet werden. Auf der linken Seite des Bildschirms ist die Anzahl der aktuell verbunden Clients zu sehen.
\begin{figure}[ht]
  \centering
  \includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/Screenshots/S1.jpg}
  \caption{Server Bildschirm}
  \label{fig:server_screen}
\end{figure}

\paragraph{Client}
Wird der Button \textit{Join an existing world} gewählt, wird eine ARSession gestartet und die vom Server bereitgestellte Welt geladen. Dies kann, je nach Größe der Welt, einige Sekunden dauern. Nachdem die Welt endgültig geladen ist, findet sich ein User auf dem Bildschirm aus Abbildung \ref{fig:client_city} wieder. 

\begin{figure}[ht]
  \centering
  \includegraphics[width=0.8\textwidth,angle=-90]{images/Screenshots/C2.jpg}
  \caption{Beispielhafte Darstellung einer Stadt}
  \label{fig:client_city}
\end{figure}